週期心靈疲倦真係好乞人憎

每隔一陣，個人就好唔開心，好想自摺，將令到自己唔開心嘅嘢睇到好重，好唔想理人。。好攰呀

吞下精re撚fresh下囉冚家剷

咪煩啦

無人俾我含

煩住你

係囉 點解會咁

雞佬